英冠賓福特宣佈停止賽前單膝跪 因為已經無用

希望佢地今年唔好再甩碌，下季英超見

支持
頂住壓力 敢於帶頭

日跪夜跪 次次見到就覺得煩

香港有事唔見佢地出聲

咁英超碧福特幾時停止殺人

有伊朗國腳ghoddos

Mbeumo黑人

應該將跪帶入日常生活啦 好似muslim咁 夠鍾就對向住美國既方向跪一跪黎對抗種族歧視

BLM

屋企自己跪飽佢

賓福特同班士尼兩隊都好似列斯聯咁有驚喜
到時英超更加好睇

真，向偽善說不

沙夏都屌跪嚟做乜

米禾爾咁做比人屌
賓福特睇黎冇咩人屌

米禾爾d fans勇武到仆街，成撚日打交

Brentford其實上年應該要升啦
估唔到今年bmw比人拆左伙都仲交到成績

一唔跪即刻輸

睇到都睇到唔少球員唔記得要跪 一吹雞就衝過半場
真係取消咗佢好過 又唔係跪兩下就可以解決問題